我今日唔再叫自己高登仔

咁應該叫自己做？

On9仔

我唔想笑你

但我忍唔到笑

為左LIHKG, 唔介意長期置頂

On9仔都係人
比番個姓人啦

死on9仔

見證第一個接龍Post

所以話第一個回覆真系好撚重要

on9仔

On9仔[/quote]

系你老母

系你老母，死返5p啦

系你老母咩

打5p字死返高登啦

Btw on9仔

咁都有得笑 on9仔

第一個留言既重要性

LIHKG順到可以玩「字浪」

放過佢啦
死on9仔

梁朝偉都用LIHKG

笑撚死我咩

第一個留言的重要性

屌

( Show Blocked User - 十篇 )
系你老母
死全家
你條撚樣生cancer 比狗屌你個閪口
死傻仔，躝撚開啦，依到唔撚歡迎你呀仆街

on9子

咁都推到十頁
好波

證明第一個回覆幾重要

On9boy

第一個留言真係好重要

第一個留言好重要

叫L I仔

有返以前高登接龍既感覺

li仔

帶森仔

再次證實第一個留言係幾咁重要

呢度先係高登
隔離係一個充滿腐臭5毛既臭毛西

我個名

On9閪

This on9仔

On9仔
難幾耐冇見過

低能仔

要叫自己on9仔咁悲哀

好撚柒

戇鳩仔

咪以為接龍post睇你唔到
系你老母

good

On9 仔

好撚慘

秒

On 9 仔

估到

頭幾個回覆真係好緊要

傻西

大家試下好撚快咁scroll
會見到On9仔係咁左右擺動

快掃好撚正

咁都有得玩

第一個回覆重要性

膠櫈仔

系你老母 死返高登啦

全部都用iPhone O係會自動大階

第一個回覆好緊要[sosadLm]

笑到我gap gap聲

次次都有你呢啲柒頭搞亂個隊型

On仔

Pk仔

27頁on9仔

0 仔

Kai子

咁都有得笑

低能仔

𢦀鳩仔

仲推緊 痴撚線

1

2

3

On9仔[/quote]。好慘咁就被人屌左30板On9仔

第一個回覆真係好重要

On 9仔

留名

笑左出嚟
Btw on9仔